[諗到個新方向聽民意]麻煩手足入一入黎比d 意見

鑑於共狗一向扣獨立帽子於所有反對政府既活動之上。

包括新疆，西藏，香港等。

意圖將我地針對政府既問題變成要求獨立既問題。

網上亦好多片段顯示好多支那狗或外媒以為我地想要港獨，完全忽視我地所講既五大訴求。

因此我有個諗法，下次出黎叫多一句口號

One country two system,
High degree of autonomy!

我地要話比外國人知中共係老砌我地，我地係絕對擁護一國兩制，高度自治，絕無獨立意思，要大巴大巴車落中共塊面上！

大家點睇？

有冇人睇到

推